   Когда решил почистить клавиатуру  Урoвeнь aдрeнaлинa прocтo зaшkaливaeт 😨  Акула не выдержала  как же скучно я живу      Очень занимательно   Like a roboboss  Все пабы Британии, отмеченные на гугл картах  Кто еще считает, что вторник самый продуктивный день? Ой всё      Как снимают сцены с погоней  Помог 😂  Чем отличаются собаки от кошек   Серия 3. Допрос

Кирпич раскололся, но Макс +100500 и кореша узнали не то, что ожидали. Секрет знаменитого двухдневного сидения на кортах помогла раскрыть фотка на Honor 10i [club102047696|Honor Россия] . Но вопрос, кто виноват в случившемся с леопардовым покрывалом оставался в силе. 
#Honor10i #ЖизньВстилеHONOR  Будим кролика правильно  Обычная ситуация, медведь спешит по делам, ничего необычного   Когда чуть не выпала вставная челюсть  Ночное залипалово А сейчас передаем слово нашему корреспонденту. Корреспондент!  Хейтеры говорят, что это монтаж Да что за люди?! Не дают спокойно поплавать!  Кто тебе разрешал выходить из будки?!  Подкурить не найдется? А минздрав предупреждаааал  Реакция любого русского на ДТП  AWWWWWW Маааагия This is fine  Пробует кока-колу в первый раз  Показал, кто тут хозяин  работа и я ФИНИШ ХИМ Жопный удар  Вжух и штаны полны Мама Тренер, почувствуй мою радость  Не стоит недооценивать силу хомяков Если вы еще не видели, как зевают змеи, то сейчас самое время посмотреть Барсик, апорт!   Ягуар на охоте 😐 Серия 2. Расследование

Кто такой Кирпич? Почему «на кортах» - это в тылу врага? Вопросов в ходе расследования происшествия с лучшим другом Макса +100500 становилось всё больше… Хорошо, что команде помогает смартфон Honor 10 Lite [club102047696|Honor Россия] – без него они, как без рук 

#ЖизньВстилеHONOR 
#Honor10Lite  Чемпионами не рождаются, чемпионами становятся   Лови 🤗  Настоящий утколеп 
вы знаете, где его искать 😏 Идиоты 😁 Прощай, утя 😭   Ибо нех парковаться как мудак Жалкие подражатели - скажут одни
Нормальные аппараты - скажут другие

А вам как? Тайсон 😨 Лайк, если понял, в чем прикол Э, куда пошла?! А кормить меня кто будет?  Изящность кошки Ващет несмешно 